Witam,
coś popisałem, stwierdziłem że nie będę korzystać z bibliotek, nawet ciekawe zagadnienie streams vs ConcurrentHashMap sie pojawiło.

Aha, zapomniałem zrobić w jednym momencie pusha i troche "dziura" się zrobiła,